有冇人鍾意聽李聖傑啲歌？

痴心絕對、最近、眼底星空、手放開、你們要快樂、你那麼愛她 把聲幾正

太油膩 好快悶

08-10年我好鐘意佢 但來得快去得快

仲有遠走高飛 擦肩而過

你想要的 我卻不撚鳩 給你我全部 我撚記得

擦肩而過同靠近仲正過最紅嗰2首

聽過一排
曲風太單一

關於你的歌 寫著後來我們

我給你 最後的疼愛是手放開

他不會是個好男人 也不會是個好情人
你對我說 我們只是擦肩而過

紅歌唔紅人既代表

殘酷遊戲

唔知點解唔紅人

你那麼愛她 為什麼不巴她六下

啲歌詞 鄭源都正

aggar